用家福音Apple不再提供3.5mm耳機轉插

隨著新 iPhone 的發表，自然也會有一批老款 iPhone 被撤下貨架。不過這次的情況有點特殊，因為被「淘汰」的 iPhone SE 和 6s 系列（其實 iPhone X 也沒了），已經是最後一批帶有 3.5mm 耳機插孔的 Apple 手機了。不光如此，在新出的 iPhone Xs、Xs Max 和 XR 上還有一個變化，那就是在這三款新機的出廠包裝中，已經不再含有能助你過渡到無線時代的 Lightning to 3.5mm 轉接線。當然囉，這樣配件你也可以單買，不過 Apple 肯定還是希望你去買他們的無線耳機，或至少是帶 Lightning 插頭的產品吧

絕版，好似條線未壞

我部SE仲順到仆街

我部3gs玩pubg日半都未用完啲電

無用3.5mm好耐